(日經)htc m8 就快打柴 換咩機好？

舊電倒水，3.5mm 接口已壞

換ip8定x好？
冇左touch id unlock 係咪好麻煩？
唔考慮大機，放唔到入褲袋=垃圾
想出返部可以用3,4年既機
考慮緊ip8,ipx,htc u11

夠筆直既就緊係iPhone X啦 htc 狗都唔屌啦

個m字額可以點克服

iPhone X 5.8吋mon都唔算大機 ?

ipx 個mon點用3年

x 唔係大8 少少 ？

iphone X 佢地話係下一個十年
捱三年都係三分一長度 驚咩

既然用開htc 就keep住用

U11+無死，範範都掂嘅手機

鍾意細Mon不如等出年買SE2算
利伸：用緊hTC One M9

之前都係用m8
用左三年幾
啱啱換左u11+
除左機身大左少少之外冇乜挑剔
開心使用中
繼續help this company la

X個烙印mon應該捱唔到三年

其實D人成日話個MON烙印 講真要整到佢有印都唔係易事

定係買6s/7 等下年換新系列iphone

u11同u11+差左d乜

基本上係得個樣,mon,前鏡,指紋有分別
cpu,ram,主鏡頭一樣

仲有最重要嘅電量

已轉會iphone8 買左銀

note8 咪仲好

比貴錢買垃圾CPU 廢慢LAG (指所有ANDROID CPU)

ANDROID 超過$1500都HI唔落手

pixel 2 啦

Diu係我就等iPhone 11

正傻仔

u11

已經連電都叉唔到 點等